習近平才是國父

他帶領中國崛起，中國人終於可以在西方人面抬起頭，真搞不清天安門頭像為何還是感謝侵華的 倭寇而不是偉大的習領導

老毛的說話都過時，現家系习近平社會主义新時代啦

习近平新时代中国特色社会主义

认同！点赞！
这老毛在伤害咱们中国老百姓感情！

只有习大大才是中国民族的英雄，其他都是垃圾

沒有習, 沒有新中國。

我們偉大的刁主席！！
你造了太陽！你造了月亮！